王維基你無心搞HKTV mall就執左佢啦

之前無啦啦cut左我單 唔通知 到送貨果日我等 等極都無 之前仲有live chat 等左成粒幾鐘先live chat到 話張單比人cut左 明明銀行扣撚左數 都可以cut單 之後無再幫襯

me too . 話14日自動退回咭戶口,我仲耍係扣賬咭,無啦啦比佢lock 幾千元, 火都黎, live chat等左成粒幾鐘自動cut線, link 去填左表過左18日都冇人覆. 打去發咭機構cut又要等10日, 都仲唔知得唔得. hktv mail d 死人訂單內容咭資料又冇, 公司名又冇. 之前買過幾次都冇問題, 個系統唔扣掂又學人大陸玩支付寶, 以後打死都唔幫襯, 貼錢買難受, 網購經驗超過20年,未試過咁樣. 叫佢摺左佢啦!!

佢都擺撚到明唔care HKTVMall 你care嚟做乜 佢開嚟洗黑錢又要同你講咩

唔好用lo~

你無啦啦Me乜too

冇貨cut單臨送先嚟講

衰過淘寶

我之前買咗張迷你梳化床，點知啲拉鍊坐一坐就爆，瞓落去好似瞓木板。之後寫咗封投訴信俾HKTV，佢第二日已經退咗錢俾我，仲要唔使退貨，算係有啲良心。

你唔係wiki 目標客戶
wiki做生意唔洗你教

利申，多謝wiki $10000利士

走啦你 唔做你生意呀

都唔明做乜仲要叫做"HKTV"
明明都唔撚係做電視生意。